論我們這代人為何必須推翻共產黨 - 持續更新

5天之后是中共建政70週年，這70年對中國人來說是歷經苦難受盡屈辱的70年，是朝不保夕的民無餘財的70年，是道德淪喪的70年，是亡國滅種的70年。因此這天絕非國慶，而是確確實實的國殤日。

要了解共產黨，先要搞清楚共產主義是個什麼東西，共產主義本來是一個較烏托邦的概念，簡單而言就是沒有萬惡的資本家剝削，所有人都能大塊吃肉大碗喝酒。也就是所謂的共產主義天堂。那麼在我在經過粗略的了解之後，發現共產主義經由克思恩格斯演化之後，成為了一個極端邪惡且徹底反人類的思想。共產主義提倡政治上要暴力革命奪取政權，因為這個社會的壓迫根源來自於一部分人對另外一部分人的專政，以暴力的方式徹底推翻並徹底消滅資產階級專政，由無產階級來專政。而這個無產階級最後必然會由共產黨所取代，也就是共產黨對國民進行奴役專制。梁啟超說過一句很有意思的話：什麼資產階級專政，無產階級專政，凡是專政都不是好東西。而從馬克思這個思想可以得以，階級不同，我就可以徹底把你從肉體精神上滅絕，實乃鼓吹階級甚至種族滅絕之邪惡思想也。

第二，馬克思主張消滅私有制，實行公有制。這是對國民財富所有權和人人平等這個基本普世價值的嚴重踐踏，民主共和與財富所有權必然是相輔相成的，人民通過憲法保護私產，也通過財富去影響社會從而影響憲法。那麼消滅私有制對於共產黨的好處顯而易見，人無私產，政治財富權力皆聚於黨，然後再予以重新發配社會資源，也就是黨讓你吃你就有的吃，黨要你餓死你就要餓死。如此便可對人民從經濟上實行奴役專制 – 想吃就好好聽黨的話。

第三．共產主義強調階級性及鬥爭，人性是要被抑止的東西。西方在經過文藝復興 – 到思想解放這一過程中基本讓人民覺醒追求自由思想境界這一基調，而在這過程中，馬克思主義反對個人化，所有人都必須和黨的步調一致，若有反對聲音，首先階級敵人、反革命這些帽子就能合法的將你從肉體上消滅，藉此消滅所有反對聲音，務求達至思想權力之一統。這也就說明了中共建政前後的一系列階級鬥爭，所謂階級鬥爭要天天講月月講年年講。除了是毛排除異己，也是為求思想上奴役人民。

馬克思主義涵蓋的東西太多，僅從此最顯著的幾方面 – 暴力革命、無產階級專政、消滅私有制及強調階級鬥爭予以分析。那麼粗略的了解馬克思主義後，我們就知道其實他的本質就是只是利用了資本民主社會在發展的過程中所遇到暫時不可解決問題時將其放大及妖魔化，同時利用底層人民仇富及易煽動性以暴力奪取政權，最終達至專制復辟的終極目標。中共生於地獄深處，必將亡於光明前夕。

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

心淡

其實呢，政府有些似你屋企個家傭。

有些家傭，對你屋企，可以仲好過你老婆，甚至好過自己母親，甚至自己。

有些家傭，可以又偷野、又懶、又惡、問財仔借錢但寫你屋企地址、虐待僱主子女、有些甚至恐怖到在飯餸中加「經血」俾你。

一切睇你好唔好彩（請的家傭的質素），以及你的管理、監察或訓練方式。

如果管理或監督過嚴，就會形式不信任，可能你家傭會表面好，暗地裏搞死你。

如果管理或監督過鬆，就會好懶，甚至偷野，甚至做自己野唔理你屋企。

講返政府
都係一樣
好睇管緊你的政府質素

好的政府真係最好過你親生父母，照顧無微不至，教育又好，住房又好，醫療保障都好周到，令你在工作間與同事或顧客合作愉快，生產力高，事半功倍。

差的政府就相反，極權打壓。

中共政府呢，係點呢。其實上過去大陸，就知呢個政府係好mixed。所以大家好難明白理解中共。佢有納粹極權特質，但一時又肯照顧下人民需要。

不如大家再想想：
如果你有權揀家傭和聘用傭，但你冇權炒自己的家傭，會有咩後果？

政府就係咁，就算有民選，但冇權炒政府官員，都係冇意義。

所以除左要爭取普選
最重要係爭取可由人民炒政府高官的機制

冇得被人民「炒」的政府，共產又好，其他都好
都係一樣咁糟糕。

pish

個人認為中共政權從來都冇顧及過人民需要,毛時代三十年十七次政治運動,鏟除地主富農,資產階級,知識分子,完全同人民站在對立面.後三十年鄧時代所謂讓一部分人先富起來,果一部分人都係權貴或者依附權力既所謂民營企業家.睇睇鄧時代既口號:長治久安,長治者共黨也,長安者人民也.再加上80年代初所謂四個基本原則,地一個就係堅持共產黨領導,鄧想的是紅色江山千秋萬代.所以只搞經濟改革唔搞政治改革,而最好政治改革既年代必然係胡耀邦年代,距算係有良知既中共高官.同埋距本人都係唯一一個公開支持民主學生運動既中共高官,可惜距同趙紫陽未能鬥贏鄧同保守派.

凡專制改良者,亦即是只改經濟不改政治.其下場必然滅亡收場.滿清四十年洋務運動而有辛亥革命,俄國解放農奴而有二月革命,殷鑒不遠.故此中共絕對走不遠.只有中共滅亡,港人才有希望.

sorry for少少離題,而ching頭先講到個家傭論係幾有意思既比喻.因為香港呢個地方算有自由但冇民主,長期下去自由必然消亡.政府功能非用作統治人民,而係人民用黎統治政府.特別係當民主憲法行之有效的情況底下.所以首先既係要推翻共產黨,如果唔係就算獨立又好普選又好,最終結果都唔會好得去邊.

多謝你既意見.

其實問題都係一樣
就係冇得選家傭，一定要俾agent選
冇得炒家傭，一話想炒，家傭即送你一碗「經血飯湯」。

香港叫半民選，所以半天吊。
中共叫專制。

至於有冇服務人民，我個人認為中共其實未至於完全不理人民死活，起碼有經濟適用房，有有限的社會福利政策，但呢個家傭就真係唔多惦，又唔炒得。

其實現在政權，更似古代婚姻，即係：
婚姻係受父母之命，媒匀之言，冇得你自己揀。
婚姻係永久結合，不能離婚，離婚係犯法犯大罪。

其實現在政權，更似古代婚姻，即係：
婚姻係受父母之命，媒妁之言，冇得你自己自由揀。
婚姻係永久結合，不能離婚，離婚係犯法也犯大罪。
種姓制度，冇得搵唔同你社會階層的人結婚。

所以宜家就必須推翻呢個政權,其實中國人絕對唔係一個記仇既民族.睇下中共建政70年害死幾多人,如果中共肯話有限度自由,唔洗去到民選制,d中國人肯定會歌功頌德,反共人必然會大減.

其實大陸惠民政策係為左維護自己政權,同g改革開放一樣.好似毛咁樣搞文革,政治掛帥共產黨好快收皮.當然唔理距出發點係點,如果人民因為距既政策而受惠既.咁當然係好事.不過諗深一層,正如兩夫妻男方深愛女方,但女方根本唔愛個丈夫,幫距生兒育女洗衫煮飯不過係貪距既錢,仲要扮到好愛距.呢個我諗唔係個個人都接受到.亦即是出發點壞而造成好既結果.如果遲下政府覺得班賤民唔洗理收翻嗮d恩惠,也可以是旦夕之事.人民冇得say no,正如個老婆因為唔愛個老公可以隨時離婚.

而最後講到炒政府果到,當你有權利選舉政府,相應地必須要有炒政府既權力.兩者相輔相成.如果唔係就會似以前英國咁,盧梭講過:英國人民只有在選舉國會議員的時候才有自由,議員一旦選出,他們就是奴隸.所以選舉權同推翻權都必然要有,第一步就係要推翻共產黨,無論係從距欠中國人既血海深仇同唔推翻距就唔會有民主呢兩點距都必然要被推翻.特別係趁呢個時候.

古代婚姻制度：
1）婚姻係受父母之命，媒妁之言，冇得你自己自由選擇。
2）婚姻係永久結合，不能離婚，離婚係犯法也犯大罪。離婚的人，將受上帝的責備，甚至要下地獄受永火。
3）種姓制度，冇得搵唔同你社會階層的人結婚。
4）婚姻係神聖的一男一女結合。
5）婚禮係神聖不能侵犯。離婚冇可能。但如果有嚴重家暴，例如老公經常拳打腳踢老婆，或老婆經常拳打腳踢老公，可酌情處理。

現代政權制度：
1）中共政權，係上幾代中國人，以革命形式起義選出來。你地這一代人，無權話事。
2）中共政權，係永久管治中國和香港。港獨是犯法，分裂國家犯法，㒹覆國家政權犯法，煽動推翻國家政權係犯法。
3）中共和香港政府的領導人，由上層社會人士選出。下層和中層社會冇得選，冇得say no。
4）國旗、國歌、國徽、國家領土主權係神聖不可侵犯的。
5）政權係神聖不可侵犯。暴力流血革命後，理論上都唔可以推翻政權，但實際上或有機會推翻政權。

有少少野我持有保留.

首先你話離婚犯法果到,男人係有權力以所謂七出之條既理由休妻,求其穩d藉口話老婆生唔到仔係個妒婦就得,當然都唔係話咁容易.但至少男方提出休妻唔犯法,不過可能要比d街坊暗瓦底背後講閒話.當然都有三不出去保護女性,關於呢個Ching有興趣可以再自行了解.

其次婚姻其實唔係太神聖既一樣野,只不過係開枝散葉既必要手段.而所謂離婚會被時人認為上帝懲罰呢個觀點暫時未係中國傳統思想中聽過.

種姓制度想必Ching對此有些誤解,種姓制度存在於印度.中國雖說有類似情況,所謂講求門當戶對.咁其實呢個係魏晉南北朝係到巔峰造極的情況.不過此後已經冇咁嚴重,明朝為避免重演東漢外戚專政,要求皇后只能從民間選出,避免小皇帝因母方家族勢力過大而有掌權的可能性,咁其實皇帝作為表率,當時的社會風氣都唔係話一定要門當戶對.

現代方面,毛既所謂無產階級革命本質上就係打住革命旗號實行專制復辟.並用文宣機器抹黑孫中山先生革命同蔣介石國民政府,吸引有抗日之心既知識青年到當時既所謂抗日根據地延安去幫距地寫紅歌,各種文章去歌頌共產黨.因此係中共欺騙左整整一個時代既中國人.

此外,的確係當時所謂無產階級,在我看來就是一群地痞流氓所支持的這個政黨竊據神器,此後的倒行逆施想必中國人已經後悔莫及.當然我地有冇權話事不取決於我地或者先輩有冇參與距所謂既共產革命,取決於距有冇還政於民既信念.南北戰爭宜家美國人有冇參與過?但距地有話事權.國共戰爭宜家台灣人有冇參加過?但距地都有話事權.

多謝你既分享.

其實我講的古代，係普世性的古代社會，唔止講中國古代。

其實古代黎講，中國屬於最當時世界先進文明地區之一。

離婚率高，讓社會更進步，人類更文明

離婚究竟對社會好不好呢？

其實一個問答就知道了。如果沒有離婚，我們所有人都是婚姻的奴隸，丈夫是妻子的奴隸，妻子是丈夫的奴隸，因為反正沒有離婚，就好比強買強賣，只會讓服務越來越差。女人越來越囂張，男人越來越喜歡武力。一個社會離婚率低，往往不是什麼非常美好的社會，要麼是宗教社會，要麼是太窮，離不起婚的社會。我們不得不說，西方國家文明比我們高，包括人民素質，包括在婚姻中，夫妻雙方的禮貌用語，包括對對方錯誤的寬容，包括對家庭對孩子的看法，都比我們高，他們無一例外都是高離婚率的國家。

離婚究竟有什麼好處呢？

第一，讓夫妻雙方都有緊張感，如果你做得不好，伴侶可以用腳投票。誰也不是誰買的奴隸。男女雙方都會主動約束自己，忠貞於家庭庭。

二，渣男或者惡女會被淘汰，沒有人選擇。如果沒有逆向選擇，供需失衡，其中一方就會非常強勢，我國女人普遍比男人強勢，更加無禮一些，就是男多女少的結果，再壞的女人都有人要，男人只能互相比誰更暖，誰更有錢。

第三，離婚率低，容易出現婚姻疲憊，就是我們說的視覺疲勞，做好做壞一個樣，沒有選擇。有個故事，學生向校長告狀，說學校伙食不好。校長說，「你們有兩個選擇，吃或者不吃」。沒有離婚壓力的夫妻就是這樣。

第四，離婚對孩子不好，我國夫妻特別能忍，為了孩子，忍了一輩子。其實不知道，天天吵鬧，冷戰，對孩子更不好。孩子不是傻瓜，能夠理解什麼是真愛。

第五，離婚率高社會不穩定，這個幾乎可以不用反駁，西方國家離婚率高，一直都是世界最穩定的國家。

第六，離婚影響事業發展。這個也是謬論，幾乎所有名人，著名科學家，都有多次婚史。

好多香港人仲未明
共產黨唔死，就係香港死
只要共產黨繼續存在，香港遲早玩完
即使我地贏到今次，以後佢地都會慢慢滲透
所以一定要趁佢病，攞佢命

其二,共黨得位不正竊據神器，以革命之名以行復辟之實.其不正如下:

首先,衛國戰爭共黨不抗日,勾結日軍出賣並企圖分裂國家.918事變後,蘇共認為日本下一步將侵略蘇聯,隨即當晚電報<關於中共共產黨當前緊急任務案>予中共，裡面指示中共必須起來武裝保衛蘇聯，並且在中國廣大地區發動暴動，組織工人罷工及學生遊行.旨在推翻南京政府.1931.10.7在蘇聯國慶節當天中共在江西瑞金成立中華蘇維埃共和國，其第14條憲法列明少數民族和的人民都有獨立建國之自由。國難當頭，中共卻受蘇共指示公然分裂國家並號召少數民族地區獨立，去加入那個世界上最偉大的蘇維埃共產主義聯邦，其出賣國家民族之心昭然若揭。實乃蘇聯的一條哈巴狗也。

其次，共產黨不抗日甚至在第二次國共合作後將國民政府機密出售予日本。想想看，日本從31年侵略東三省起，直到45年戰爭結束。足足14年抗戰，為何中共到今天嘴裡提的都是所謂共產黨領導的八年抗戰？因為共產黨在37年幾乎沒有打過日本人，提出北上抗日那些即開始被國民黨圍剿而開始長征，其中心思想 – 打通一條去蘇聯的道路。也就是說中共從未想過抗日。日本人在北方東三省，華北地區。共黨嘴裡說北上抗日結果向南跑向西跑。一位日本教授所著<毛澤東勾結日軍的真相>清晰揭露毛澤東如何里通外國，在蘇聯受德日法西斯威脅，早已下令要求共黨連蔣抗日。結果毛澤東旗幟鮮明的指示必須反蔣抗日並買通張學良發動西安事變挾持蔣介石，若非史大林清晰知道唯蔣可領到全中國抗日，蔣介石亡則中國必亡，下令共黨必不可殺蔣。恐怖蔣早已成刀下亡魂。第二次國共合作由此而來。毛澤東與其紅軍搖身一變成為國民革命軍新四軍。從國民南京政府處得到不少機密資料出售予日本。其賣國賣民之行鑿竹難書。

其三，毛澤東在延安時期廣植鴉片換取戰略物資以此抗日，美其名曰革命的鴉片。革命二字下掩飾的是他何等狼子野心和骯髒的罪惡。而共黨的所謂革命 - 以革命之名以行復辟之實。他的革命對象，是偉大的孫中山先生所領導的辛亥革命，是推翻了兩千年專制統治的辛亥革命，是從此中國人民有了民權的辛亥革命。中華民國才是新中國。而毛的共產革命，不過是破壞新世界，創立舊世界。從此中國人民沒有了民權，成為了馬列思想的奴才，思想被鉗製至無以復加的地步。可謂是天下苦共久矣!

個人命運被國家命運所裹挾。中國人從此被這個化國為黨的邪惡政權帶入深淵。無論共黨如何美化歷史，說抗日是由共產黨領導，沒有共產黨就沒有新中國等等，我相信歷史總會大白，人民會站起來反抗這個政府，正如今天的香港人一樣。